［出賣］一人一個豬西model分享

依家d女自己揾人影私影，就以為自己係model
真係呀豬呀狗都做到model

一人一個豬西model分享

咁岩見到呢個

成個男人咁

無人分享

好撚樣衰

大陸妹扮model 見到就想嘔

化妝個陣佢個咀做咩

上肥花大把豬西model

好心畀啲自知之明

想嘔

推

原來巴打好呢味呀